有冇絲打覺得一黎M 屋企嘅M巾就冇曬？

次次一黎M就冇

利申 絲打借ac

pish

只可以說明妳經期唔準啫！

成日唔記得買

我都係！明明次次買大大堆返屋企擺

搞到成褲都係先jar jar 臨落7仔

最慘係成床都係

叫男朋友買啦

又借我ac？
Btw 我笑右

你自己唔買咪無囉

lm

成日買好多突然就冇曬

我有時都覺得搞親野都無dom用

係呀屌 尤其是住hall比班八婆偷撚哂